Jaan Kask on ärra Surnud järrele janud on Naine Kadri Emma Marri ja kolm last tüttar Ann 11 aastad poeg andes 8. tüttar Kai 5. aastad wanna järrele jänud warra on.
Kaks hobbest 30 Rubla kolm lehma 26 Rubla kaks Öhwa 3 Rubla üks wassikas 2. R nelli lammast 4 R. kolm Sigga 4 Rubla
Maggasi wölgo on jänud maksa Rukkid 13. Garnitsad Kaero 1 Cetwert 55 Garnitsad Jaan Kiwwi Janisarest on nimmetud nende waeste laste wöölmolder.
